[突發] 奇妙電視下星期五起播精靈寶可夢

之前CCTVB因為譯音所以唔買
估唔到奇妙會買

原來已經有post

上個禮拜轉台嗰陣好似見到隻比卡超

垃圾

顯卡都係咁叫，叫下叫下就慣
而家睇嗰班細路大個仔之後咪話細細個都係咁叫開，有乜問題咁咯

家陣香港已經成日出現 小三, 小鮮肉

所以d人仲係度用呢個名開post講呢個名咁同奇妙電視有咩分別

太陽and月亮...

鬼唔撚知香港人叫開寵物小精靈
我就係想俾人知奇妙連CCTVB都唔買嘅精靈寶可夢都買番黎播

好想聽下
到底小智叫皮卡丘 會on9成點

根據新既預告片
小智係會用英文叫比卡超

唔係所有小精靈都用英文吖嘛

點解唔用皮卡丘啊？

應該係得比卡超係咁，唔岩音驚得罪香港觀眾

叫熱狗去示威

除非之後會出車厘龜
如果唔係啲小精靈應該唔洗點特別改名

寧願香港所有電視台以後都唔買 睇下對日本方面好冇咩影響
都好過而家有間電視台買咗 將D名改咗黎叫
第日D精靈有兩種叫法 仲要咁難聽

人地wfc你芝麻咁細既香港啦

真係夠膽出post 叫皮卡丘

ON撚9奇妙

其實你地有冇人諗過，奇妙買嚟唔係俾你地fans睇，係俾啲新香港人細路睇？

有冇人諗過幫啲精靈名再配音

佢條片好巧妙咁讀做Pikachu搏唔比觀眾屌

佢最新宣傳片係讀"pi卡潮"